唔好信林卓廷的廉署已成立「特別調查組」查警暴

係國際專家指控70% cases係警暴
美國政界已經提香港警察強姦示威者

唔立獨立調查委員會已經係好大壓力
所以林鄭就想引蛇出洞,引出對黑警性暴行知情且有意圖追究的人

毛澤東採用「引蛇出洞」策略讓人們大膽「鳴放」

許多專家認為，反右是充分體現毛澤東人格和道德缺陷的一場運動，因為他在反右運動中，不顧中共和他本人的信譽，使出了「引蛇出洞」的伎倆，先讓人們大膽「鳴放」，然後將他們一網打盡。

中共的反右運動一開始就用了兩手策略。一方面是提出黨內整風，特別是希望黨外人士幫助中共整風，而且態度非常誠懇。

算la，5：0之後會走出嚟話因為自己努力變左6：0 ga la

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share去tg

容海恩做咗廉署

有道理

是撚旦啦 人地鍾意去報咪去報囉 關我撚事咩 下下要叫人唔信唔信
我就唔信你出完post就全世界都冇人去報

成個制度爛到入心入肺 有咩料就度橋搞大佢

呢個post有成班鬼叫知情人點都去icac留資料
我n次講報案人若有堅料係手可能會死

但所有人當我空氣
似五毛狗公司的策略

唔是叫你唔去告鳩佢, 是光明正大指責佢

廉署只係東廠

有堅料係手 = 無人可以相信
得一個方法就是搞大佢

明知呢個係林鄭設的殺局
叫人去的根本係鬼
就算係真心膠呢班人的意見往後都唔需要理, 判斷力太差會玩死隊友

中聯辦啦即係

中聯辦控制，交料=自殺

其實hearsay或者我根據已經線索推理新屋嶺的事
最多只係提升awareness

所以政府一直想搵出有實料的人
殺完咪林鄭下台而下任特首扮好人攪獨立調查

港共所有機構都唔可信

推

[長文]加速壯大黃色經濟圈策略

Push

樓主咁諗都有可能

我唔係話林卓廷係鬼
而係icac 欺騙左林卓廷呢個真心膠
仲記唔記得icac李寶蘭事件,根本icac已經係臭屎

廉署under林鄭 而林鄭話佢而家只有三萬警察

咁代表咩？

條友道咗歉未

佢不嬲真心膠

心水ching

代表報案人有堅料就一定有情緒病而自殺
其他去icac 9up的左膠就會話又唔見我有事

咪撚信體制內既任何野
法治有險可守 已經係一個例子
林生 唔好真心膠
推人去打送頭熱線
一陣又有人被消失 被要脅

#232

空白acc

係有大量人係果邊洗post叫人去icac 交個人資料
但呢班人完全無回質疑者
完全唔似討論緊

各有各做，雖然應該都冇乜結果

佢個真心膠仲要以前ICAC出身

Push 只有五大訴求

隔離post 仲要咁多likes
屌呀 同監狗會一樣
咪咁傻豬去老廉預約被捕

你所打既打電話號碼暫時未能接通

和理非投訴吓都得呱

大大力推！！！

佢真係做到嘢我先會信
不過我睇死佢都係冇撚用

ICAC仲信得過咩？

=====================
[老豆搵料] 流出陳彥霖死亡真相

#469 回覆

其實我唔是好信有人有堅料
除左本身是黨員/popo/高官

香港警狗仆街到一個點

去美國爆最安全

我覺得好公開、拍哂片又唔係好嚴重既可以一試
但你話強姦謀殺嗰啲就唔好試

仆街啲做法，可以用嗰幾單印尼人外國記者遇襲試吓先

有料直接入美領

民主黨又賣香港

又賣香港

又賣

利申：五毛分化

ICAC+容師奶

黑警姦完幾十個女仔, 屈受害人係天使個臭西亞哥做ha一哥
帝制派空降icac大家明咩事

呢個係最合理既推測

又玩大鳴大放

改下你講法
係睇直播睇到都尚可以試
但去前一定要通知左其他信得過的人你會去投訴先

但涉及知情強姦的受害人家人,朋友,社工就絕對唔好去
林鄭同鄉黑一哥係想呢班人死

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

廉署個朵臭哂啦 信唔過

醫療：ha主席個妹屈人係天使
法治：有險可守，大波驊被人叫左去北京
監狗會：無委任證ok, 海外專家唔撈
老廉：你地明啦

咪咁天真仲信個制度

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

721夠話查啦
721做到野先講

ICAC, I Cannot Arrest Communists?

林卓廷天真過天真嬌

真

陽謀係中共發明伎倆，利用哂中國人dna嘅天真

不應將權力下放俾政府 (現行體制）

更何況icac under 特首 笑死人

唔應該再信任何政府內嘅組織

有容嬸仲公平咩 都on撚9

講到明五大訴求缺一不可 乜有人會信icac而少咗人出嚟嘅咩

推 國際線 地下線

根本政府絕對夠料查612 721 831 etc.
要查一定查到，完全唔需要報案
代表廉署志不在查案；

真正有核彈堅料内情既，麻煩去美國揾傳媒/Solomon 報料
否則隨時命都無

有料就去美領
港共無一個信得過

我想話fb都見過一啲睇落好黃既page問人收料
話幫義士defence
見到都覺奇怪

1984 出過呢招
呢招係最毒嗰招

我認爲直頭唔好試
睇下陳彥霖老母
境内爆料必死，甚至知情都會死

再講多一次
有堅料就去美領去台灣

一定要雙查
廉署加獨立調查

搵美國領事備定案，再搵鄺仔陪住報案

永遠都係搵外媒

咩人可以保密？
死人

去廉署=預約被失蹤

咪痴線啦

唔係國際仲裁都唔會信

佢都唔係第一次，真心膠。

佢真係好撚蠢

曱近平

Agree

廉署有民建聯啲人 佢哋最撐警奶共 邊會咁好死同你查警暴
廉署=監警會2.0
睇吓721查咁耐

其實我放心左, 起碼證明林卓廷唔係鬼,否則就好影響士氣

林卓廷呢類人係太平盛世絕對可以做到好好的議員
只可惜現在係亂世, 唔夠奸反而係罪

【警世】港獨派元旦遊行計劃曝光

唔怪得容媽之前扮譴責差佬做錯野
原來係為呢樣野扮中立

冇話信
不過做咗對我地冇壞處咪由佢做

我地繼續有我地訴求同追求

冇信過 最多嚇下班狗 我諗連大部分狗都唔驚

Icac有心做鳩黑警一早收皮，鳩投訴就得。等icac自己查。係有野有心查佢自己唔識查？

唔報點證明icac冇撚用？
毛漢唔去監警察會投訴點證明監警會真喺垃圾？
你估入人權法list唔需要證據咁話入就入

真心唔明
林卓廷係真心膠定點？
佢有咩理由覺得咁樣既廉署係值得市民信任？

有料唔該去領事館俾
俾ICAC你被自殺都唔知咩事

林卓廷已被中共收買咗，勿中計

呢條5：0就算撚數喇 由齊月到而家一直只係諗起大台同搞選舉

【回帶】 林卓引述相關人士形容：廉署已進入「黑暗時代」

警隊貪腐嘅程度唔係 「特別調查組」搞得掂
推上國際 解散警隊 制裁黑警 追究刑事責任
開槍警 意圖謀殺
虐打警 酷刑罪
逃走/警黑合作警 公職人員行為失當
強姦/雞姦/性侵/插贓 追究刑責 全部缺一不可

國際法庭先審得掂

Push this

知情請句外國告密

大鳴大放

國家專家組話70%cases涉警暴
根本唔係一個特別小組可以跟到,要成立一個署級部門查

仲要查刑事檢控專員屢次惡意誣告反政府人士

想用廉署、檢討委員會嚟代替獨立調查委員會，真係當香港人係傻

721俾人打完都未進化

ICAC有用 宜家就唔會咁

打死都唔好信

全世界唔信都無問題，有差佬驚就有污點證人，所有罪有應得的差佬將會受到制裁。呢個先係重點。

push

特事特辦，你懂的

先出錢後claim數

但前題係作冇比過零用

遲啲嗰啲嘜嘜委員會成員都加咗落選議員落去，你話的公信力會點？

人地講完5：0都say左sorry
做咩要咁樣狙擊人

佢陳述左件事
點為應對就大家自己思考啦

從來都冇期望icac 會做到啲咩

唔會信啦 呢個政府基本上係100%講咩都假

佢做果個係啲垃圾位，無實權，好似係

當時話查721
呢家成隊去查既同流浮山刀手一樣成為傳說

推 好撚重要
唔好淨係連登知
要廣傳出去

樓主心水清

樓主 你係咪熱狗黎架

冇計 鬼叫成個香港嘅政治人物啲政治水平都係小學雞水準
就算當港共冇足夠智商去玩引蛇出洞 成件事都係自己人查自己人 擺明做show

強姦事件應該係國際戰線上面煲大佢 因為而家狗隊同港共係利益共同體 就算有曬證據 港共到目前為止都絕對唔會清算狗隊

btw想知班契弟醫護幾時先肯企出嚟

有堅料報外媒，美領/議員好過。

正苦任何一個機構都爛到入心

建制b隊

2020年仲ICAC
人唔笑狗都吠啦
五大訴求 缺一不可

重點唔係林卓廷,林卓廷都係警暴受害人係比老千呃左
重點有堅料唔好去

要投訴就同美國投訴
咪撚信港共

唔好幻想有精面可以走
香港人 面對現實

由頭到底都唔信廉署住何野

完全唔信 亦唔可能令人相信

ICAC UNDER 777
寒戰都講過
查警察你估咁易？

721 831 101 1111

Icac都好信都痴撚線

林卓廷出選區議員之前係任職廉署調查主任，信唔過

有堅料去外國！

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

icac又唔係今日先成立既
呢大半年做過d咩?
去到今日仲有人會信廉署

新東有邊個可以代替佢

小小意見

唔好太focus 去屌高佬, 飯民主派始終係手足
最大責任係林鄭,icac高層用毒計害人

對icac冇期望，佢查到嘢先再講

推呢個

樓主講得好

中共引蛇出洞方法好多
廉署已經係一粒棋

下年又立法會選舉

自殺案將創新高

廉署係直屬特首
你話特首會唔會查?

會

報案人受情緒病困擾自殺身亡

死黑警

icac?
still exist?

【民陣元旦大遊行】
日期｜01 月 01 日（星期三）
時間｜2.00PM
地點｜維園中央草坪 至 遮打道行人專用區

唉，算把啦！icac is a pig.......

正解, 唔好中共產黨計

真心膠但係人又賤格
唯一我想建制蠃都唔想佢蠃既人

根本我地有晒成個民主西方，加依年外國鬼都受班大陸哩氣，加埋得罪耶穌加奧燒伊斯蘭教，全球最大兩宗教。再撐就係我哋贏，無必要袋住先。icac有用就封左689艇喇，我要解散黑警，由美佬重新揀人好過！

我都明林卓廷表現上無許智峯好
但無謂過多屌高佬

只會比藍絲有位操作

最緊急係要真知情者知道icac係設局伏殺

呢個係講緊一個策略嘅落實

醫生唔係已經死左個啦咩?16歲因姦成孕果單負責既醫生

又分化 又陰謀
覺得咩方法都要試

Common sense not common

真有料都搵左美領/英領報左先啦
反而普通料（例如俾人係狗屋打）又想告嘅我覺得可以去試下ICAC係咪假調查

puh

啱啊。
己方冇實際能力去檢控黑警。

2013律政司已經出口術迫icac轉交case比黑警
果條友就係做現在梁卓然個位的江樂士

如果要報同一時間要同外國領事館同外國傳媒報，cc提供資料，icac 咁樣冇得唔查, 最重要係唔可以只向單一機關，機構，傳媒舉報。

你係呢隻"扮民賣好人"嘅打狗？？？

答我：點解呢隻不過係老簾做過不過幾年老散，離開左咁多年都仲時不時知查緊乜案士氣如何內部有乜問題？？？尤其做到Legco之前！！！

有冇Knowingly犯法幫自己上位呢？？？！！！

岩呀推

要搵外援集結力量監察

毅進星100

冇信過

林卓廷 可否幫手查埋呢單區選冤案

［泛民］民主黨界撚死左沙田帝怡 屌佢老母

白鴿黨

同為香港人，出左聲就算無謂糾纏落去，太多人含泛民撚大唔願醒來，同埋泛民比足錢議助係度落腳吹風，心淡心寒

大鳴大放2.0

只接受五大訴求
5 demands not one less

廉署唔係只查貪污咩

剩係四方晒閪條靚已經可以無視。

查大把人攪幾時到你條柒頭廷。